HAHO即時：已有1425位會員願意繼續罷工！1434更新！！vvv b

一齊撐醫護

［核彈］收到風政府唔願意封關嘅真正原因！請大家一齊諗對策

Push

push

推

要堅持才會有三罷

推啊

快D投

連PPE都冇返乜撚野工？ on9
啲人講乜關你春事？點解要在乎？形象唔好？畫面唔靚？黑警係咪輸左？
香港人浪漫主義，最鍾意眨低自己轟轟烈烈咁輸
最鍾意硬係要落手做下野覺得自己付出左 可以自high下
然後未睇到即時效果就depress話做左冇用 唔再做
最有效率就係乜都唔做，偏偏啲奴隸忍唔到手唔幫主人做野

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

醫護覺得返工有野做有親自落手，好似感覺好偉大救緊人
但原來宏觀上係害緊千千萬萬人

香港700萬人條命 睇你地 同你一齊罷緊 唔好放棄

612

今個月笑話? 我見全香港人仲番緊工喎

萬幾個會員得千幾個罷工有鬼用
團結少少仲好啦